有冇人去過北角英皇道486號間circle k

D服務態度好到有d離奇，好得人驚
入去買嘢飲，全程忍笑
仲以為自己唔喺香港
有人想知再講

ok

冇人想知